<resources>
    <string name="app_name">Signomo</string>
    <string name="welcomeText">Bem-vindo ao Signomo.</string>
    <string name="uppCaseAppname">SIGNOMO</string>
    <string name="login">LOGIN</string>
    <string name="inserirEmail">Insira seu e-mail</string>
    <string name="inserirSenha">Insira sua senha</string>
    <string name="combEmailSenhaInc">Combinação e-mail/senha inválida</string>
    <string name="esqueceuSenha">Esqueceu sua senha?</string>
    <string name="naoPossuiConta">Não possui conta?</string>
    <string name="inserirNome">Insira seu nome</string>
    <string name="inserirDataNasc">Sua data de nascimento</string>
    <string name="confirmeSenha">Confirme sua senha</string>
    <string name="jaPossuiConta">Já possui conta?</string>
    <string name="inscrever">INSCREVER-SE</string>
    <string name="configDataNasc">Sua data de nascimento</string>
    <string name="registerHoraNasc">Hora do seu nascimento</string>
    <string name="salvar">SALVAR</string>
    <!--APP-->
    <string name="ascGen2">Ascendência em Aquario!</string>
    <string name="signoDataIntGenericos">Aquarian, 07/02/1998</string>
    <string name="outros">OUTROS</string>
    <string name="outrosHorosc">Outros Horóscopos</string>
    <string name="cliqueMaisInfo">Clique para mais informações...</string>
    <string name="dataGenerica">17</string>
    <string name="mesGenerico">Junho</string>
    <string name="frequentes">FREQUENTES</string>
    <string name="meuHoroscopo">Meu Horóscopo</string>
    <string name="description">Descrição</string>
    <string name="horoscopo">HORÓSCOPO</string>
    <string name="genericPercent2">70%</string>
    <string name="genericPercent">20%</string>
    <string name="previsoes">PREVISÕES</string>
    <string name="nomeGenerico">Harris McDaniels</string>
    <string name="signoDataGenericos">Aquarian, 07/02/1998</string>
    <string name="ascGenerica">Ascendência em Câncer!</string>
    <string name="sexo">SEXO</string>
    <string name="sexoGen1">HOMEM DE LIBRA</string>
    <string name="sexoGen2">MULHER DE LIBRA</string>
    <string name="definicao">DEFINIÇÃO</string>

    <!--SIGNOS-->
    <string name="signoAquario">AQUÁRIO</string>
    <string name="signoPeixes">PEIXES</string>
    <string name="signoAries">ÁRIES</string>
    <string name="signoTouro">TOURO</string>
    <string name="signoGemeos">GÊMEOS</string>
    <string name="signoCancer">CÂNCER</string>
    <string name="signoLeao">LEÃO</string>
    <string name="signoVirgem">VIRGEM</string>
    <string name="signoLibra">LIBRA</string>
    <string name="signoEscorpiao">ESCORPIÃO</string>
    <string name="signoSagitario">SAGITÁRIO</string>
    <string name="signoCapricornio">CAPRICÓRNIO</string>


    <!--DEFINIÇÕES ESTÁTICAS PARA HOMENS-->
    <string name="defAriesHomem">O ariano, por exemplo, é um cara interessante, paquerador e muito agradável. Mas também é impulsivo, nunca pensa antes de agir e se entrega completamente quando está apaixonado. É daqueles que demora, mas quando se envolve faz de tudo para sempre agradar e proteger a amada.</string>
    <string name="defTouroHomem">Talvez a convivência com este signo seja um pouco complicada, pois ele é muito teimoso. Mas, ao mesmo tempo, ele possui tantas qualidades que fica fácil relevar esse defeito. É carinhoso, persistente e muito paciente. </string>
    <string name="defGemeosHomem">Os homens de Gêmeos são, acima de tudo, rápidos mentalmente, inteligentes e normalmente, cultos, pelo interesse que possuem em vários assuntos. Conversar com um homem de Gêmeos sempre é bastante agradável, especialmente se você é uma pessoa que cultiva sua mente e intelecto. Detestam a rotina e a mesmice, e por esse motivo, são chamados de "as borboletas do zodíaco", pois gostam de variar as flores. Nesse caso as flores podem ser os livros, as músicas, as pessoas e principalmente as mulheres. Homens de Gêmeos possuem um segredo que não revelam a ninguém: são um dos mais inseguros do Zodíaco, e por isso precisam testar sua capacidade de conquista a toda hora.</string>
    <string name="defCancerHomem">Ele é extremamente amoroso, sensível e está sempre disposto a fazer o possível e o impossível para quem ele gosta. Não assume de jeito nenhum quando está chateado, pois tem medo de que as pessoas saibam que seu coração é mole.</string>
    <string name="defLeaoHomem">O Homem de Leão tem a autoestima muito bem trabalhada, tem uma coisa nobre e firme. Diria que o Homem de Leão passa uma coisa firme, o foco, que é uma pessoa que se gosta, que tem o amor a si mesmo bem trabalhado.</string>
    <string name="defVirgemHomem">Os homens de Virgem são contidos e discretos. Não gostam da exposição e não costumam gostar de demonstrar suas emoções. Fechados, preferem as boas conversas a qualquer explosão de paixão. São sensatos, comedidos, tímidos e muito trabalhadores. Possuem uma certa obsessividade por organização e limpeza, e seu segredo reside exatamente na expressão dessa necessidade. Podem ser tão organizados que beiram a neurose. Mas é somente na intimidade que essa característica poderá ser conhecida. Seu armário de roupas será o mais arrumado que você já viu em sua vida. </string>
    <string name="defLibraHomem">O libriano é cativante, sociável e dotado de uma vivacidade pouco comum, ele sabe tecer os relacionamentos com harmonia. Os librianos não gostam do conflito e age sempre com moderação a fim de privilegiar seu ambiente de vida.</string>
    <string name="defEscorpiaoHomem">O homem de Escorpião é regido por Hades, o deus dos infernos, e filho do elemento água. Sensível ao extremo, o homem desse signo não é superficial, pelo contrário, é o mais profundo que encontramos no zodíaco. Não gosta de meios termos, para ele não existe amar um pouco, gostar mais ou menos. Quando ele se entrega, vai até o mais fundo do que pode viver em um relacionamento. Essa é a maior característica desse homem. Seu segredo está em seus medos, que são muitos. Como filho do deus dos infernos, ele vai até o mais fundo de si mesmo e o medo do abandono e da rejeição, passa pelo medo extremo que possui de ser traído. Ele não suporta uma traição e não vai ficar ao lado de alguém que não pode confiar. Por esse motivo, é controlador, ciumento, possessivo e manipulador.</string>
    <string name="defSagitarioHomem">Os homens de Sagitário são regidos por Júpiter e filhos do fogo e por esse motivo são exuberantes, alegres acima da média e extremamente otimistas. Costumam ser sociáveis e inteligentes, além de ambiciosos, mas um pouco desfocados de seus objetivos. Esse, na verdade, é seu maior segredo, pois sendo eles bastante ambiciosos, muitas vezes não conseguem manter seu olhar aonde desejam chegar. Amam a vida e as novidades que a vida traz e muitas vezes não conseguem fazer uma escolha decisiva para definir seu caminho, especialmente o profissional. </string>
    <string name="defCapricornioHomem">O homem de Capricórnio é regido por Saturno e filho do elemento terra. É o homem mais ambicioso do zodíaco e mais determinado também. Capricórnio nasce sabendo tudo o que deseja e, durante sua vida, ele vai delineando as maneiras de conseguir atingir suas metas que, na maioria das vezes, são voltadas ao status social. Ele quer crescer, quer dinheiro e poder, mas também quer uma mulher para acompanhá-lo e construir uma família. Ele não se apaixona com facilidade e por esse motivo, vai escolher sua companheira baseado na razão.</string>
    <string name="defAquarioHomem">Os homens de Aquário são regidos por Urano, o deus da eletricidade e da modernidade, e filhos do ar. Sua maior característica é a rapidez mental e em sua capacidade de decisões. São livres e independentes e é aí que reside seu maior segredo. Não estarão ao lado de nada e ninguém que possam impedí-lo de ser livre e de usufruir de sua independência, muitas vezes duramente conquistada. Não se entregam com facilidade e detestam manifestações emocionais intensas.</string>
    <string name="defPeixesHomem">O homem de Peixes é regido por Netuno e filhos do elemento água. É extremamente sensíveis e amam o amor, tanto amar, quanto ser amado. É terno, acolhedor, apaixonado e bastante dependente. Muito dependente mesmo, a ponto de dar a você total poder sobre tudo, e às vezes por ele mesmo. Indeciso e inseguro, o homem de Peixes não consegue nem esconder essa sua fragilidade, de tão intensa que é. Tem grande dificuldade em entender o mundo, especialmente o mundo capitalista, com sua frieza e necessidade de poder das pessoas. Podem se dar muito bem no mundo artístico, ou qualquer setor que envolva a criatividade e a sensibilidade, duas coisas que não faltam nesse homem. </string>

    <!--DEFINIÇÕES ESTÁTICAS PARA MULHERES-->
    <string name="defAriesMulher">A mulher de Áries pode ser do tipo que se apaixona intensamente, mas jamais colocará o amor em primeiro plano! Ela, quase sempre, está mais preocupada consigo mesma para se dedicar totalmente a alguém. Entre todas as mulheres, ela é a que consegue passar mais tempo sem um homem. Claro que viver sem um homem não quer dizer que ela vive sem sonhos ou desejos! A ariana sempre sonhará com o homem de sua vida.</string>
    <string name="defTouroMulher">A mulher de Touro costuma ser tranqüila, calma, materialista e pouco afeita a demonstrações de emotividade. Poucas são as coisas que conseguem tira-la do sério, se ela é uma típica taurina. Somente uma boa provocação é capaz de fazer aflorar aquela taurina agressiva e violenta capaz de fazer um homem se arrepender por provocá-la! E este seu limite é bem amplo, é preciso muito para fazê-la perder as estribeiras.</string>
    <string name="defGemeosMulher">Mesmo que pensem conhecer esta mulher a fundo, as opiniões dos amigos e parentes nunca serão parecidas. A geminiana equivale a várias mulheres, todas diferentes, que variam conforme seu estado de espírito. Quem conhece uma mulher de gêmeos sabe que é muito difícil ver a mesma pessoa por muito tempo. Suas fotos nunca parecem ser da mesma pessoa e suas mudanças de comportamento deixam qualquer um sem saber se acabam de conhecer uma nova mulher ou se ainda está falando com uma velha amiga! Sim, o signo de Gêmeos é o signo da mutação, de todos aqueles que gostam de mudar, experimentar e ultrapassar horizontes.</string>
    <string name="defCancerMulher">Nenhuma mulher consegue ser mais apaixonada, romântica e devotada ao parceiro do que a canceriana! Ela sempre estará presente para sufocá-lo com seus beijos apaixonados ou envolvê-lo em um abraço quente e gostoso! Carinho e atenção nunca são poucos quando se trata de agradar ao seu amor. Nos dias de frio, ela cobrirá suas pernas com um cobertor bem grosso e se deitará ao seu lado para assistirem à televisão. Quando sentir que seu companheiro está triste, fará de tudo para agradar-lhe, e não faltarão palavras de incentivo e encorajamento. Poucas são as mulheres deste signo que costumam reclamar dos maridos ou namorados.</string>
    <string name="defLeaoMulher">A mulher de Leão é muita areia para o caminhãozinho de qualquer um. Ela é uma jóia rara que não se encontra em qualquer lugar! Existe algo na mulher de Leão que pode assustar os homens: sua popularidade com o sexo masculino! Poucas são as leoninas que não vivem cercadas por muitos amigos e não possuam uma coleção de ex-namorados. Se você é do tipo de homem que detesta saber que é o vigésimo a ocupar o coração de uma mulher, desista! E nem pense em tentar controlá-la ou forçar a barra para que jogue fora as fotos dos ex-namorados. Ela é de Leão e este signo detesta ser controlado ou governado.</string>
    <string name="defVirgemMulher">Qual a imagem que você faz da mulher de virgem? Por acaso é aquela da donzela vestida de branco, pura e frágil? Sinto muito em dizer que esta idéia não tem nada a ver com a verdade! A mulher de virgem pode largar tudo, inclusive o marido para seguir uma nova paixão sem dar a mínima para os comentários ou julgamentos. Ela é uma mulher que pode ser muito determinada quando se trata de ir a busca da felicidade, esteja ela onde estiver! Uma vez que aceitou um amor como verdadeiro este amor estará acima de tudo. Ela é a única mulher capaz de ser terrivelmente prática e divinamente romântica.</string>
    <string name="defLibraMulher">A libriana gosta de ser adorada e mimada. Fará de tudo sempre para prender seu amado usando todo seu encanto. Mas, assim como ela dá carinho e atenção, ela tem que receber.</string>
    <string name="defEscorpiaoMulher">A mulher de Escorpião tem uma beleza profunda e misteriosa, e seus olhos penetrantes podem enfeitiçar um homem sem que ele se dê conta do aconteceu. Antes que possa pensar, estará completamente enfeitiçado e entregue ao amor da escorpiana. Ao contrário da mulher de Áries, muito independente, a de Escorpião magnetiza o homem com o poder de seu olhar enquanto ele se aproxima para acender seu cigarro com o isqueiro. Mas, enquanto esse seu olhar serve para enfeitiçar, ele também serve para descobrir os maiores segredos que se escondem dentro das pessoas. E não pense que é fácil enganá-la quando deseja descobrir o que se esconde por trás de um elogio que acabou de fazer.</string>
    <string name="defSagitarioMulher">Existe dois tipos de sagitariana: as passivas e fracas que aceitam tudo sem levantar a cabeça, e as ORIGINAIS! Se o seu caso é o primeiro, não perca tempo lendo esta matéria. Nem sempre ela dirá coisas que você quer ouvir; na maioria das vezes, ela vai deixá-lo arrepiado com suas observações desconcertantes e francas. Mas, de vez em quando, dirá coisas tão maravilhosas que vão fazê-lo dançar de felicidade. Ela talvez seja um pouco franca demais porque vê o mundo tal como ele é. Ela não gosta de mentiras, e dificilmente alguma mulher de Sagitário costuma mentir – a menos que tenha um ascendente em Capricórnio, esta mulher dificilmente conseguirá convencer as pessoas quando estiver contando uma mentira.</string>
    <string name="defCapricornioMulher">São tantas as capricornianas que fazem carreira, que você pode pensar que, para elas, o amor e o casamento vêm em segundo plano. No que se refere ao amor, pode estar certo; quanto ao casamento, não. É necessário que os objetivos desta mulher sejam a segurança, a realização pessoal e a posição social. Pouco importa se essa realização será conseguida trabalhando 12 horas por dia ou ao lado de um marido ambicioso e realizado financeiramente. Mais do que beleza ou a idade, a capricorniana aprecia a capacidade de um homem. Ela, como todos do signo de Capricórnio, é trabalhadora, planeja o futuro com antecedência e não tem medo do trabalho pesado, desde que sirva para sua ascensão financeira.</string>
    <string name="defAquarioMulher">A mulher de Aquário insiste em ser livre, mas sua entrega a quem aceite seu amor dentro desse limite tem sua eterna devoção. Como todo aquariano, ela pode alimentar um temor de que o desejo por uma pessoa possa aprisionar seu espírito e a impeça de ser leal ao seu único grande amor: a liberdade. Liberdade para experimentar, descobrir e ampliar sua visão do mundo. O Aquário é o signo do futuro, das novas descobertas e dos gênios que mudaram a humanidade. Sem essa liberdade para vasculhar as coisas em busca de novos conhecimentos, este signo não é nada.</string>
    <string name="defPeixesMulher">Se existe uma mulher 100% feminina, esta mulher é a sonhadora pisciana. Ela gosta de ser mulher, de se sentir protegida e acalentada pelo homem que ama como nenhuma outra mulher. Normalmente ela adora que o parceiro puxe a cadeira para se sentar, abra a porta do carro, ou quando ele acende seu cigarro e diz o quanto ela é linda. Muitas coisas que outras moças podem achar piegas, como passear ao luar ou passar as tardes em um parque de diversões com o namorado, para ela é um prazer. E essa feminilidade pode ser vista no modo de se vestir, falar ou se sentar à mesa.</string>

    <!--HORÓSCOPOS ESTÁTICOS-->
    <string name="horAries">É necessário pensar em todas as opções que se colocam sobre a mesa neste momento de sua vida, porque se você se precipitar, provavelmente não terá capacidade de escolher o caminho certo. Reflexão leva tempo.</string>
    <string name="horTouro">Seus interesses dominam, mas, como sempre, há os interesses alheios também, que competem com os seus. Esse é um jogo e sua alma há de tratar o cenário como isso mesmo, um jogo, se divertindo e brincando com cada movimento.</string>
    <string name="horGemeos">É muita tensão, muita coisa acontecendo e, principalmente, muitas decisões que sua alma precisa tomar neste momento. Porém, se você respirar fundo perceberá que as coisas estão andando e que as perspectivas são boas.</string>
    <string name="horCancer">Apesar de o cenário pelo qual você transita continuar se desenvolvendo de maneira positiva, este é um daqueles momentos da vida em que sua alma sente sobre si o peso de uma opressão estranha. Isso passa.</string>
    <string name="horLeao">Relacionamentos humanos sempre serão complexos, porque as pessoas têm muita dificuldade de aceitar que juntas são muito mais fortes do que divididas. Ainda assim, vale a pena todo esforço para reunir as pessoas. É assim.</string>
    <string name="horVirgem">O melhor a fazer neste momento é aproveitar toda e qualquer oportunidade que signifique algum avanço. Para isso, você precisa sair da toca e se expor, circular pelo ambiente social e fazer contato. Avançar.</string>
    <string name="horLibra">Agora é importante você lapidar sua forma de comunicar as visões do futuro que fazem sua alma arder de vontade de as realizar. A comunicação é importante, porque você vai precisar de toda a ajuda disponível.</string>
    <string name="horEscorpiao">Faça seu jogo, arme suas estratégias, porém, deixe sua alma aberta e receptiva o suficiente para também aceitar que, talvez, nada disso era necessário e que, em alguns casos, seriam atitudes contraproducentes.</string>
    <string name="horSagitario">O que couber dentro dos relacionamentos que servem de referência a você, será o melhor a fazer neste momento. Procure preservar da melhor maneira possível esses relacionamentos, são os pontos de apoio que você precisa.</string>
    <string name="horCapricornio">Nada faça em modo automático, até as tarefas que se repetem de forma incessante todos os dias requerem, neste momento, uma atenção especial de sua parte. Reconstrua sua infraestrutura para tudo o mais ser melhor.</string>
    <string name="horPeixes">Nada importam as confusões do passado, porque apesar de essas ainda pesarem e provocarem contratempos, sua alma já pôs os pés num novo caminho e não há como voltar atrás, nem mesmo você querendo. Mas sua alma não quer.</string>
    <string name="horAquario">A Lua em Touro recebe um ótimo aspecto de Saturno já em seu movimento retrógrado, indicando um dia de retomada de discussões relacionadas com uma sociedade ou parceria financeira. O momento é bom para um novo investimento!</string>
</resources>
